一人一個小學時期聽既廣東歌

個時youtube初興起，唔知點解成日聽到呢首歌。
個腦海成日繞著首歌旋律

無賴
我呀姨質我聽 到依家佢生左個仔又喺到質呀仔聽

Mama今天不必擔心我

世界真細小

仲有尹星雨果啲歌 一個網站聽

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

老母部LG彩mon摺機整左富士山下鈴聲
另外仲有周杰倫首星晴係部機度
細個好長一段時間腦入面都係得呢兩首歌

少女時代-gee

木紋

打電話去聽twins

單車

決戰二世祖

自動勝利
黃金入球
不死傳說

大概當我遇上一個令我能迷戀

多得你

紅男綠女
cmidi

夕陽無限好,阿牛,十面埋伏,好似係第一次 DOWN MP3既歌
仲有屋企人會播天才與白痴,重複犯錯,愛與誠,必殺技,勁歌金曲

目黑 留在彼此的身邊 離家出走

當年嘅香港音樂真係好美好

嗰陣真係古巨基全盛時期

發現號 撞進了冰山 捲上了急彎 一秒從未想折返
利申00後

不要離我太遠

呢2句記足幾年

世界有崛頭路，青春必遭遇到

齊齊在個天空邊畫個大圈圈 分分鐘你是焦點
留在彼此的身邊 牽着手再繼續飛
街街街街街街街 夢之音樂街